一場運動就揭開香港黑暗面

黑警私刑酷刑浮面

鄉黑浮面

權貴口術浮面

(愛國)留學生浮面

當對方不惜一切你就知道自己方向正確

黎明前一定係最黑暗堅持到底